有冇人想組團慶祝柒境入肉？

上街吹奏有冇得諗？

去返佢地間局門口開香檳🥂

熱烈地彈琴熱烈地唱